想你但怨你 暗街燈也在想你

呆坐半晚 咖啡早 滲著冰冷

想就69出嚟啦

是否心已淡 是掛念你的冷淡